TU REPORT item代號

Tu report入面有個item number 1101係由銀行查詢既，想問下有無行下巴絲知係咩item黎？

Review check你，你有mortgage loanaccount

我望住個客份report都唔知1101係咩